［有心事嘅入嚟］秒回到四點

可能無乜有用建議 但可以做樹窿
心事 閒計乜都講得

A工有個offer 要一星期內簽約

B工有人介紹 但係未必有offer

想做B工多過A工

點做好

我既心事

留名

一個人的感覺很不好
但也是自由的

未急於搵工 未急住要錢 屋企未畀壓力你嘅話就B

搵唔返就算 人生總有遺憾 在心裡就夠

學識享受一個人 會發現其實都好幸福

今日繼續秒回先

你好！留名……希望你覆我

覆啊 請講

好悶，食左飯未呀！開工做到個人好攰，做完仲要俾人話 ，開工用成個星期去準備，埋門先話唔使你喇，一係突然叫你做人地d野，做完又俾同事話你做乜做佢d野，呢d上頭好難攪

有心事？

剛剛起身
返啲咩工？咁嘅？

社福

sad 之前都聽過朋友講類似嘅野
我諗間間都係咁
行行都好黑暗的了

加油 頂住

多謝 真係太黑，你食d野先啦

做咩野總有低谷嘅時候，捱過就會無事！
你做得呢行，比我更識諗啦，你得嘅

多謝啊，我會食㗎喇，轉頭
一陣仲要繼續執屋，一年搬兩次屋真係心累

來吧 說吧

你有心事？

一年兩次，都好多咁喎

純粹分享下 我同呢位男友離離合合大半年 最終而家先真真正正一齊 但我仍然覺得安全感不足 我知佢好忙 又要忙實習 又要兼職 但眼見佢同之前女友既放閃post 我心就酸起來 我唔知點同佢開口 我其實都好介懷 佢點解唔將我公開

我無啊 所有野都有得解決 係睇自己肯唔肯

啲嘢執完又執
執到覺得自己唔知做緊乜

係咪覺得未穩定？
佢同前女友點解分開？係咪hurt得好深所以唔敢再咁樣放閃？

不如做下其他野，定係你興趣黎架

佢被帽的 我都唔知 但過咗成年啦 我都同佢拖拖拉拉咗成年 而家叫做正式一齊
係我本身超無安全感 好驚佢會偷食

日日都好多野做啊 仲有自己間舖啲野要理
但屋都係要搬 所以要執野 唔係娘親會想斬我

一齊咗幾耐啊

保重身體，咁做法好易病，我都試過一年搬兩三次屋，後期間屋都無乜家私，諗起搬都怕

一年搬兩次屋咁開心

開咗間咩鋪呀？

病係我嘅常態，搬唔搬屋都係咁㗎喇
我今舖要用斷捨離方式，淨係留返啲書，廢事再搬時又執餐死

好攰 我同爸爸都好鍾意睇書
又唔肯唔要啲書
新屋有兩個大書櫃

細細地玩下咋 講出嚟都驚畀你地笑

Btw巴打我上面覆咗你搵工嗰度 你要加油啊

斷捨離你都識 ，同你差唔多，又係多書唔知掂處理，好重呀

點先識到大過自己的女仔

而家算係一個月到？ 可能好似太快 但拖拖拉拉就起碼2月開始

我上網睇到咋，之後再去書局睇嗰本書
唔算識
我次次都miss晒啲漂書日子

興趣班/入group?

一個月唔會公開住啦我諗 太快了
你要搵安全感應該係你地相處入面搵
就算po相都唔一定真係好

點解咁好食

心痛你

人生好sad 讀緊個19degree,又冇乜夢想,生存好似冇意義咁

都無乜野嘅 有能力解決好過無

鍾意做啲咩？

真係冇乜野係特別鐘意

睇到呀 望佢快D覆啦

兩個大書櫃咁正 新屋好大？

開得鋪都要擺好多精神時間落去 無人會笑你啦

嘩，我竟然又見到樓主

好耐冇見啦！你 最近還好嗎？

仲有睇d咩

咁就要去搵下喇
打拳呀 寫野呀 嗰啲之類

成世人流流長 無興趣真係好難頂

送花畀我

欣賞堅強獨立的女孩

能者必有伯樂
唔使擔心啦～

唔知 表示仲未去過 幾個星期無返過屋企

哈哈 我會努力的！

過得好好啊！
好返晒 天天開開心心

鍾意左一個日日同我wts既男仔
但係看不透佢有冇鍾意我
唉

睇文學多
但呢排睇下啲宗教書
唔想成日覺得啲人信教信到short short地
想了解下點解佢地因咩而信

係咪好無聊

嘻嘻 我會繼續努力做好自己

你呢？你好嗎？

平時講咩多 會唔會出下街咁呀？

我還好 就是愛胡思亂想 所以有點討厭自己

心事、無聊野、講下笑都有
佢成日叫我一齊去食好西

幾個禮拜無返屋企咁癲

會胡思亂想些什麼？

咁出到嚟佢表現會係點？

呢幾個月都係咁

普通朋友feel...

你攻咗佢幾耐呀？有無主動啲

就係訓間鋪

我一直都係同佢講笑玩佢咁攻佢
佢有時唔太信我
因為我怕被拒絕

不是啊 去玩咋嘛
或者通頂做野

攻要攻下收下咁 唔係會好player咁
同埋如果佢都無反應 可能要諗下收手

佢兩次同我講佢鍾意左一個人
但係我無問係邊個
我就好撚心痛但wts果時好輕鬆咁講「追啦」
唔係player果種攻
係開玩笑，即係成日講miss you.
講到佢唔信我咁

但我都係保護自己
女仔怕被拒絕

咁樣應該會被當兄弟手足？
真係鍾意嘅 何不放手一搏？
唔試就一定無
同埋最盡最盡都係受傷咋嘛 做乜事都會傷㗎啦
點解唔去爭取下自己想要嘅野？

怕失去⋯⋯⋯⋯
失去既滋味，唔想再試

無爭取過難道又不算是一種失去？

而家暫時仲係佢心中重要既朋友
是咪鍾意就唔知了

畀著我一定唔會甘心咁樣
不過每個人都有自己嘅選擇
支持你

佢曾經講過「你做我女朋友我就話你知⋯⋯」
但我地成日開玩笑
所以我都係當佢開玩笑咁一帶而過
唉
比多次機會我 我會好好把握

咁你咪學佢
「如果你做我男朋友我就講你知」
睇下佢咩反應

大家放假會有咩做？

ok

7-11

hi

我都有類此咁個情況 琴日佢就話分手 不過原因係大家唔夾 唔同價值觀 如果你想繼續呢段感情 就希望你可以揾佢溝通多啲 如果唔係就太遲

諗住已讀佢睇下佢咩反應先 如果冇反應咁就算

唔同價值觀係咪真係行唔到落去？

Hi

慢慢黎啦

你仲有40年要番工啊
咁心急做乜

我成日都覺得 一日未夠25歲 一日仲可以任性

但係到左25 歲果陣就會覺得自己老了

身邊既人仔都有埋

你仲on99咁

如果我跑步見到條女幾靚,
就咁過去講:嗨你好靚,唔介意既做個朋友?
會唔會太癲?

22歲開始已經有fd開始結婚
越黎越多fd結
身為男人都開始急,屌

我18歲 第邊都有人結緊了

但至少我精彩啊

識女呢家野 越創新越好

曾幾何時我都好想結婚
但現在不了

我22歲 身邊有朋友已經生咗兩個了

點解想結

以前覺得結婚好幸福 生個可愛嘅小朋友
日日都可以一齊

天真

我覺得結婚係地獄比人困死左

唔想咁後生比人困住

三唔識柒跑過去,跪底: 14把就14把,黎啦! 摑完我地和好如初啦

而家我覺得兩個人一齊開心就夠
因為無人會一直係自己身邊
咩承諾都是廢話
但自己會一直陪住自己
所以就算拍拖 都唔會敢再好似以前咁 用「我們」去生活

搵到個相處到又中意既女人,有共識咪結囉
鳩流流又一世人,搵個伴都好呀

用嚇死嚟換第一印象

Btw 試下慢慢嚟 每日都撞佢 畀佢記得你先？

same

拍拖都唔諗咁遠了

都唔會咁快以結婚做前提而拍拖

拍拖咪變左多個人陪你食玩訓既友人

太早結啦

25歲又冇父幹咁早就叫條女同你捱窮

唔撚係跟蹤人咁癲線呀嘛

堅持行到就行 行唔到就算

捱窮唔緊要
最怕心未定 未玩夠 到時又話要離婚

以為佢都係日日跑步

唔係,只係舉個例第一眼見到
擇日不如撞日呀

咁乜都試下 大不了咪fail

我都係咁唸 不過佢人硬頸 所以我都比逼去接受...

如果一直只係逼對方接受自己嗰套 係好自私

same

我依加覺得唔拍拖個人仲舒服添

時間多左好多

25歲乜都定架啦

行唔到落去咪算囉

又唔係一定要一生一世

咁平時有咩做？

你講呀？好多人都唔係

gym 跑步打機睇波

係咪所有男人都打機打到停唔到

好正常 我今日打左7個鐘了

其實點解會打到咁？有咩咁吸引

你打下就明

無pc
Macbook打唔打到

ps4

一直以為可以走到永遠，永遠幸福
原來最後係分手

不了 買咗switch

發生咩事

佢話對我淡咗

而家嘅人 淡咗就要分手
好奇怪
即係壞壞地嘅野唔拎去整 而係直接扔

我想挽救挽留，佢話無得去返之前咁

=.=

me no

係咪有咗第二個咋

-,-

無嘢做=.=

佢話無，我相信佢

但我係打一個鐘就會停 做下其他野嘅人嚟

我都無
放假有咩做

都係嘅
但你係咪冷落得佢好緊要呀？

咁我同緊人連機嘛

所以好開心唔會停？

停左啦

準備睇波

無冷落過佢，佢最近返新工，我知佢忙，所以通常等收工先搵佢

我由細到大都喜歡美斯 但我唔睇波

睇下囉

一齊去睇下

咁點解淡 有無諗過

個胃好滾

琴晚都無睇
又唔想畀人當忽然球迷 因為我只係受爸爸影響喜歡美斯
睇住佢成日都嘔

搞咩

就係冇
朝早胃痛又痾又嘔，跟住食完藥瞓左一輪
依家冇嘢做又瞓唔到

咩事

同老母食完麻辣野

咁一直都睇落去咪得囉

我都係睇左幾年波咋

咁排毒果陣一定仲滾

煲劇 煲煲下就訓到

我唔食得辣 會成身起紅疹
魷魚絲係我極限

冇劇睇

除咗睇波仲會有咩做
我睇網絡小說 睇咗十幾個了 而家嗰兩個追到live

但我搞舖頭同返完私補已經攰 想開心地hea 但點解會咁悶

我早兩日無聊到煲深宮計

嘩，你真係好無聊wor

胡定欣好樣衰

冇feel架啵

睇波睇波玩fifa 睇波玩fifa

咁就係我一日

我睇左兩集

好悶好垃圾

高低眉

唔知做咩俾人捧上神枱

我食魷魚絲已經要飲水

你冇撚野呀JPG

下.... 冇味架啵

我以前同我哥ps3玩fifa 成日「cake」佢

我有睇 笑死我

ps4 fifa 同me玩吧

老了

啲人摷返綰綰啲相 都唔靚

柒到乜咁

我好廢

陳煒一出 即刻靚到....

Hello

淨係身材都冇得比啦

難忘細個睇仆你個街時睇佢扮梅艷芳 好似

好唔鍾意男朋友成日同我講好晒約好晒決定晒啲野
到前一晚又話不如唔好去之類
成日將期望落空 好失落
而家好失落

真係幾似

係咪好鍾意放飛機同改計劃

依樣真係人都唔鐘意

嗰套劇集嚟 真心好好睇
咁多年我都仲記得

仲有瑤池聖母

其實果陣後生係有分加既

正如依加既肛交敏

come 吧

psn係乜？

喂呀！

j死

咁就你要諗計

將個話事權拎番

然後話比佢聽

依加係我決定左

你講既野只係意見

只供參考

又唔係放飛機 但成日轉plan...

我又廢
佢改得plan都姐係唔想去/做
自己又會覺得 既然你唔想就廢時逼你做唔鍾意做既野
唉 我好廢

江嘉敏臭g

佢話想專注工作 同我開始唔啱channel

咁你可能要慢慢學下威逼引誘去達到你想做既野

過程可能要讓步

但咁樣總好過你乜都冇

永恆國度 我命令你立即降臨

男人都唔會喜歡咁強硬吧？

屌
中晒毒咁

睇人

你可以同佢講返你既感受既
話你想去 不過你唔想去我都唔會逼你既
如果佢醒既都會get到你唔開心 可能下次會諗好d準備好d
3 5 7次都係咁就算啦

我都係飛機王同轉plan王嚟
好多時係因為懶
覺得「起 唔去都無咩損失啦」
然後諗盡所有理由唔去

但如果真係好吸引好想去 就算病到死都一定會去

畀你參考下我地呢啲粉腸嘅心態

三輯我至少睇咗八次

所以要用埋引誘囉

唔關事 就算明知我地好仆街 明知你會好失望 但我地都唔會去 就算去咗都會好想快啲走

我有興趣想去

你有野搞到我去唔到既話

我逼都逼到你去番

你唔去我自己去

所以我好少約人
飛機已是常態
之前聖誕訓著咗 差啲又放好朋友飛機

樓豬痴左線

令我諗起去旅行果時 明知d地方人地都冇興趣去 就算自己想去都唔會提出

哈哈哈

咁我又唔會喎 旅行嘅話只要對方想去 我都會陪佢去
話晒呢啲機會唔常有

但係香港就....

我會再三確定先出門

廢事比人飛機

通常都係人地出左門我先出

香港乜都去過哂啦

仲有咩好行

我香港好多地方都冇去過

唔行啦

咁多人 去黎做乜

家陣又痾又嘔 好辛苦呀

自閉得多好唔鐘意多人 咩旺角果d真係唔會去 星期六日都唔想出街

mk 真係唔想行

一班死老野係度跳舞

次次行過都要撞鳩佢地先行到

屌佢老母講起都嬲

一班老野係咁多人既地方霸位係度坐 路中心跳老舞

想行都冇得行

我啲朋友都係咁對我 已經知晒我會點

緊係啦

仲會遲過你到先

仲係有心遲 廢事等人

點呀你

有咩地方值得去

大館 聽講可以睇一日

香港既話 冇地方想去

大館即係咩

中區警署

其實香港真係無乜地方去 但留在家又悶

香港好多地方都冇去過
起碼都去望下 唔想好似個大鄉里咁
同埋話哂自己地方
自己地方都唔熟就成日話去旅行開闢眼界好似好白痴(我成日咁諗)

最大問題係香港太多人

去到邊都逼 咁就邊度都唔想去

返SHIFT放平日

有無一個地方係你鍾意到想搵晒啲地方出嚟去

我對台灣就係咁 基本去邊都識路 上次自己去直頭去晒啲無人去嘅地方

但係香港真係零個興趣

咁心急做乜

台灣 我都唔知點解會去左3次

我都去咗好多次
上次去 有個台灣人問我路 問我點搭車
我教完佢佢以為我係當地人

台灣d野食我又唔岩 又覺得有少少落後

簡簡單單 好開心 同咩人都傾得計

好好笑

我都鐘意簡簡單單 但係台灣果d簡單似係唔想去整/整唔起果d hea

好肚餓

第一次入黎 見到有人講台灣 9月去台北

歡迎
台北好開心

屋企成日嗌交 每個人都係
呀媽又偏心 永遠我同呀哥嗌 一定係我錯
平時無嗌嗰陣大家無乜嘢，有講有笑
但一嗌起上黎佢地就乜都講得出
問我做咩唔搬、憎我好耐、好想我撞車/墜機死呢啲都講得出
我已經分唔清楚係氣話定真心 但堅Hurt
好想搬出去 但係一諗到以前細個屋企咁有愛
如果到大個變到關係疏離 大家各有各屋企
我又會好傷心好無奈 又唔甘心
但我真係成日頂唔順佢地 真係唔知點好

搬走 當感情去到磨擦得緊要嘅地步 唔減少見面機會嘅話只會令關係繼續惡化

個個都睇波
一開facebook ig tg都係講波
訓教又好似好早

如果有個人日日同你傾日常野 代表啲咩

習慣

到底拍拖係為左乜?

我都想知

03:13都無晒人
勁耐無上呢度 一開po先發現原來靜咗咁多

失眠了，怎辦？

陪你

對女人有陰影 唔敢再拍拖識人
死氣沉沉 點搞

發生過咩事

果陣發現佢好人冷淡
睇佢電話發現同第條仔wtsapp
又同個friend講條仔charm
點解條仔唔可以當佢單身咁對待

分咗手未

仲有15分鐘 我好苦

鍾意咗個有男朋友嘅人 好辛苦 最近同咗佢一齊
而我每晚都只可以等佢搵我 等佢電話 每次都只係傾得一陣
到底仲應唔應該繼續 其實自己都過意唔去 但係個女仔叫我繼續

波？

分左幾個月啦
當初我仲信佢
點解我咁蠢
依家諗起拍拖就驚

你地關係去到咩地步？
純粹傾計出街果啲？
係我就及早斬纜
依啲女仔真係好唔要得

一個人仆街 唔代表全部人都仆街㗎嘛

總有個人會打返開你心入面度門

本身同事 會返工放工 食飯 傾計 出街
佢最近仲想我同佢去旅行 但我過唔到自己個關 拒絕咗
試過好多次想斬纜但習慣咗佢嘅生活 同埋佢都成日叫我唔好諗咁多

似收你兵多啲喎叫埋你去旅行

即係叫你繼續做佢秘密小情人？
巴打唔好滿足佢啦

他日畀你做到正印 都只會有下一個人頂你而家個位

就快4點了

對 我經已跌咗兩次電話
塊面好痛

呵返

依排都頹頹地
已經唔再鐘意佢仲有啲憎恨
仲發泄唔到依種感覺
見住佢同新男友開開心心
自己就up住up住

好悶

眼訓訓覺啦

唉 我都知 但好難話抽身就抽身

聽日再回

仲有人陪我癲嘅話

成日係到諗 依啲人
邊值得有人對佢地好
但現實就係會有人對佢地好

你唔係訓啊

有既 香港咁多失落既心靈

太識玩
我都想做呢啲

所以有種心有不甘既感覺

我永遠都係追住人跑嗰個嚟

點解追住人跑
我都覺得自己係
不過係人生上 唔係感情上 落後同齡既人

岩先專登等到三點 等佢打黎
但傾咗陣覺得佢冇咩理我咁 我都冇心機是旦嬲嬲地就收咗線
唔知係佢太攰定點啦 佢冇理過我
個刻覺得自己好廢 點解為咗個冇結果嘅人曬時間
等咗成日等到咁夜就係等佢搵我
唉

放手 無必要晒時間

嘔完成日 復活鳥

好啲未啊

點解啲人咁鍾意遲到
已經驚佢遲而再遲啲先出門口
佢行過去目的地十分鐘
我仲要搭車先到 都仲可以早過佢到
到底有無時間觀念

好多人都冇架

諗唔明點解要遲
之前個ex又係成日遲到
真心會好炆
約咗嗰個時間 嗰個時間都仲可以喺屋企
咁我點解要約你？

同我約都會咁

我會等你出到我先出

我住既地方去邊都好快 出mk 10 min就到

落左樓就話mtr 站

差唔多到mtr站就話仲有幾個站到

反正我就算遲都唔會遲得多唔會比人屌太甘

就算你好近，但都係遲，都係自私

唔想等人 等多幾次你就會同我一樣

屌次次都要我等好燥 等成半個鐘就火都黎

你到左我落樓就差唔多

我有時間觀念 睇準你到左我遲你少少

所以個源頭根本就係啲人遲到 然後你就會為咗唔想等而遲 佢到咗唔見你又會覺得下次可以再遲啲 然後你又再遲啲

咁不如唔好約啦？

返工又唔見你遲？考試又唔見你遲？唔在乎嗰個約咪會遲囉

番工唔會遲

遲左＝唔打卡／直接病假

我會預到時間

eg 約果個人住tm 咁我咪叫我到左美孚同我講 我1先出門

公司比咁多錢買張醫療卡你用

番工又冇勤工 唔知醒我會病

遲少少就唔記得打卡 剩係簽簿

啱呀 係遲嘅話就直接唔好應約啦
唔好晒大家時間

我諗咗三年都未領略到點樣可以唔嬲人地遲到
唯一可以做嘅 就係no next time

咁就要睇你點同朋友相處既方法

你嬲因為你太著緊／未慣姐

我試過早到左人地又未到我直接去左機鋪打機

叫佢到左再call 我

我覺得遲都冇咩所謂既 你出左黎就得啦 唔好飛機

我就到時間出 如果我知我會遲我會預早講

遲少少都ok既

最緊要係在路上

都係嗰句 既然約咗 點解唔可以如時出現？
例如約1330旺角E出口等
咁咪1330準時出現囉
你話1330差一個站 5分鐘內會到嘅 都okay
但約你1330 你1330仲係屋企係乜野事？
有無尊重過人？
就算幾近都好 都唔係咁呀？

Sorry我真係好嬲，但係我都想知到底我要求人地準時係我要求高定乜野

睇下你約果個係邊個啦

1330 mk e出口既話

你份人準時開既我咪準時到

你份人遲開既 我咪1330出門口囉

多數約左時間佢到左某個地點就會叫我出門

一係美孚 一係過左隧道

太著緊姐

放鬆d

無話邊個
全部人都係同一標準
朋友 情人
邊個遲都唔得

衰啲講 你又唔係我呀爸呀媽 憑乜要我等你？

咁係相處方式唔同姐

我同你差好遠

如果我早到左就會搵野做唔會等你,, eg 去打機

遲少少就去番你果邊執番你

如果係新識冇耐既 或者一班人既 約8點 我會係早到左係附近行

就係唔會企係度等 差唔多人齊既時間我會出場

巴打，我明你講咩，但可能我講得唔好
我會覺得：我早到我等你好正常
但到咗時間，你都未出現就係你問題
唔好理我會做啲乜去度過等你嘅時間
總之你遲到，就係你唔啱

你明唔明我講咩？可能我1999

我明你講乜 咪話你太著緊個時間囉

可能我份人冇乜所謂

遲到呢個問題 不如大家教下我點先會準時D

首先你要識到預時間

我去元朗九個字

tm市中心 唔塞車8個字

沙田4個字

mk 3個字內

銅記9個字

尖沙咀8個字

預到時間你就會準時到

在乎咪會準時囉

我唔同意

好在乎 我都係會遲

嬲 食壽司

我通常都額外預多兩三個字 可以慢慢行又唔驚咩塞車

元氣

上面講咗 點解你返工返學考試搭飛機唔會遲？因為你知唔遲得到
咁點解約咗人就會遲到？

enjoy 宿醉未醒 我訓多陣先

準時是常識
知自己成日遲到咪學下點預好啲時間
憑乜要人等你

我係返工返學搭飛機都會遲

返學住得近未試過遲
返工就好遠 一遲左幾分鐘搭唔到車就可以射定波

咁巴打你唔好約人，因為唔係個個人都要圍住你轉

不要太自私

唔使咁嬲嘅 都係討論下姐

我本身已經好嬲

叫枝波子汽水下下火

呢個好飲

咩黎 咁奇怪

嘔到無野好嘔

大學今年升year4, 原本為左所謂既康莊大道不斷咁努力。
但係可能就黎畢業，就諗起以前的夢想。
而家想畢左業用一年時間去旅行睇呢個世界
但係又驚一年既空窗期會令我以前的付出全部白費

慘呀 睇醫生啦

點解空窗期=有機會前功盡棄？

康莊大道係咩 btw有朋友空窗左幾年都有人請

我個行競爭幾大，通常會優先考慮應屆畢業生

入間大公司做mt,或者考政府工

但你行出去 可能會搵到另一個自己喎

唔嘔就唔睇啦 宜家睇醫生好鬼貴

對 我一直都係用自然療法

想轉工，份工冇前途，做無謂野，得唔到尊重，人工應該冇得再加，升職唔洗諗
但搵唔到份工，人工同福利好過宜家，所以冇走到
大學畢業出黎做左6年野，宜家月入25k，想有一日可以突破30k

有次假期睇感冒 成400幾蚊

Sorry大家，剛剛去咗做野，秒回唔到

好等錢用？如果轉工嘅收入可唔可以維持到你而家嘅生活質素先？

我唔會睇的 太貴
訓下就好㗎啦

3屍果單話個23歲女頂唔順濕疹 殺老豆老母再自殺 好慘

我覺得點樣都唔應該係揀呢條路

港奴為咗返工同慳錢會戰勝一切

網上有真愛嗎

竟然係因為濕疹
上網睇下新聞先

病咗一定唔會返工
我份工對小朋友 之前試過惹埋畀佢地 自此完全唔敢

有

大家性質唔同
小朋友真係太易病

一病就手停口停

一班巴打去旅行 book房個個抽水呃9我地一人500

嚴重可能真係好慘 聽講又痕又痛又化唔到妝又剩
仲要係後生女 不過唔知點解要隊埋阿爸阿媽

咁要做用多d運動鍛練身體 等自己唔好咁易病

下 咁仆街都做得出

要供樓，約一萬蚊個月
自從要供樓後，買野食野都諗多左，唔會隨便買
因為收入有限，洗左難儲番

一野天殘腳踢佢出群

好少大病 次次body check都驗到白血球多俾人捉返去驗多幾獲

雖然我都有濕疹 唔係嚴重
但果重周身痕爆哂水pop 好核突 無助
做咩都無用既感覺
我都明
成件事睇到人好心酸

有樓

白血球多會點架？

有樓既生活 都唔知係好定唔好

過多咪血癌 我應該多少少姐 有特登上網睇過
利申9up check過幾次問個姑娘做咩成日要再驗

已經好好彩 係季節性出現同唔影響五官

覺得自己好幸福 冇病冇痛

後果咁嚴重
上網睇完 唔好飲咁多牛奶同食甜野 油膩野
言下之意即係要食得好清淡

的確係
平時成日都有好多野唔滿足
但老套d講 其實比好多人好

個結論都係我自己估
因為由細到大都好健康好少病 咁你白血球就係用黎打擊d病毒 我問完個姑娘佢又咁講 所以我自己估出黎 不過依家身體健康理得佢驗到基因變異啦

小心為上呀
趁後生好好keep下 打好個根基穩陣

其實開心好多 當自己唔滿足既時候就會咁諗
有屋住 三餐溫飽 身體健康
起碼個人仲可以正面d
唔洗又自殺又剩咁

有時一諗唔通就好容易困住係負面情緒入面
不過呢刻我都覺得自己好幸福
有好好既家人朋友同同事

識人識得醫

有樓在手 身不由己

請講

起碼都叫有個目標去博 知道自己為左咩去返工搵錢 到你大個供完就坐響張安樂椅搖下搖下嘆茶

有冇巴打做過Pizzahut

又失眠了

久不久會發夢見到ex代表D咩？

夢見ex啲咩？

識人做過

原來隔離post疑似係三屍案事主開黎訴苦

突然諗起個ex 好唔爭氣

除左掛住佢 我諗唔到更好解釋

掛住佢

有朋友喺phd做過

差唔多啦 都係好垃圾 超長工時 人工一般 累如狗 真心做M記眾好

掛住咪掛住 人有感情有記憶架麻 唔通可以洗機洗走去咩 利申a0冇人可以掛住

本身日日同心儀對象whatsapp
呢幾日斷左

邊個post

400幾500負評果個

忘記需時 唔好沉溺就得

人好難完全控制到自己既思緒
做唔同野去分散下注意力

裸辭左一個月 日日係屋企做廢青
有send cv 不過無回音
覺得對唔住老豆老母

香港地有手有腳唔會死既

起碼你有試過

如果知道個friend條女送左頂帽比佢
但個friend唔知情
大家會點處理

氦氣自殺果個仲似
又屯門又絲又紅皮症

100%confirm 俾我就會就照直講 點處理就留返俾佢

有冇證據係手

去公司camp 條女去左男人房訓
#一人一間房既

長痛不如短痛

但個friend都純 怕佢接受唔到 而且驚講左出黎好似我折散佢地咁

唔講會唔會重衰

你女朋友係雞呀，三萬蚊過夜

純到去男人房過夜

我個巴打純 唔係條女

依個世界冇咁簡單架 你估咁多童話故事

照直講，最後都係佢決定
如果係真，遲啲就綠架啦

一黎驚比巴打揼一獲
二黎條女同我一間公司 怕面阻阻

照直講，唔加鹽加醋，他唔信你咪算

睇你同佢幾老友囉
二就除非你個fd唔醒目督你出黎姐

收到 等陣同大家講結果

下

回憶忘不了 但可放下

有無再搵下人添呀？

盡咗力就好！

咩都會有

好奇怪嘅夢都試過

明明係佢入局先 但最尾係佢走我沉船

好熟：會講
平時有兩句：旁敲側擊提下
唔熟：唔出聲

咁開心定唔開心多

氦氣自殺有無得諗？

呢個好似中哂 希望唔係

我會扮唔知 好人難做啊 扮傻有著數

好多悲劇都係咁

加油

對 最忌懶醒

扮下傻仔 哈哈哈 你害我 我又中左伏又嘻嘻哈哈 咁樣

因咩事佢要走

好撚驚 個巴打藍剔左我

一半一半咁

會loop開心 之後就唔開心 之後唔諗

之後又無啦啦諗下

佢都需要緩衝時間既

我都想知 佢突然hea 覆 睇得出完全唔想傾 又唔講咩事
佢都做到咁白 咁咪block 曬佢所有野囉

放唔低？
我都會諗起 但全部都係唔開心

以後死都唔拎個心出黎

九成有新歡了

因為我都係咁

佢答我
得唔得閒打機
今次仆乖鳥

一早dum左了
以前有幅4格漫畫好虐待 講個男既拎左自己個心去安慰人 之後人地唔再傷心繼續生活 自己就冇左估心

咁似我既

陪佢發洩下

打機全程冇出聲

可能喊緊 抑制住

好不安

有個男仔成日sc我，但覆佢又要已讀我
係咩心態😪

好勁 我頭先搵過但搵唔到

救命 好撚驚

第四格

Sc你咩先

一望到個心拿左一下

吊住你 引你

Sc姐係咩

日常生活嗰啲

Snapchat

冇玩過

我係禁唸，如果有興趣唔係應該想同我溝通下咩🙄

可能佢個個女仔都問

generation gap?

我都有禁唸過，所以試過好幾次已讀佢，但冇耐佢又send野俾我

就算你付出哂全部愛都好
人地都未必一定要接受
適合你既人未出現姐

其實可能一次過send比好多人
純粹想人睇

巴打幾大

係我block鬼佢

我ig都閂撚埋 得返老野先用既facebook

Block佢又好似太過
佢禁應該唔止我覺得唔正常right

25咋

兩年前好似得30幾蚊個鐘

交友apps見到自己女友點算

唉 有得揀 想失憶

姐係有啲人有禁既癮？

我冇怨因爲我知道唔係你鐘意人人地就要鐘意你

依家40炸

夜晚冇咩嘢做先係咁
今朝同屋企人出去玩下又ok

開假帳同佢傾計

你做緊？

點解你會上交友apps

原來係我第二部手機

左手溝右手

點解我唔上

冇做半年 之後因爲個經理&同業好先繼續做 個個都走晒

最緊要知自己想點 唔好後悔就得 （不過唔好做第三者）

有時好唏噓
明明覺得自己仲細(23)
但真係開始有少少脫節感

辭唔辭職好

巴打返咩工

我個fd又係 好鍾意send完唔應人
所以我有時都唔理佢

如果冇做心虛野既直接問佢就好

我成日俾人串話我唔屬於依個星球 諗埋d野都唔係常人思想

1874 去聽下

M記時薪好似記埋D乜鳩通宵準貼有五十幾嘅
利申返屯門廠上面嗰間

你唔理佢，佢又會send 新野俾你？

交友apps=樣貌測試

有無例子

好熟啦d詞

佢禁同你講？

係啊 仲要攞我部spare機裝
難怪我會自己見到自己女友

係
有時wts又係
不過佢性格係咁 絕對唔係flirt

最憎呢種人

同ex起源係呢隻歌
最後...唉 係我唔夠愛

禁你有冇同佢講你唔鍾意佢用？

佢裝左係我部spare機度
所以佢平時係無得用

咁我就可以仔女account一齊玩

嚴格黎講
無事嘅

有心事...
有冇人好唔中意自己屋企 但未未有能力搬出黎住

習慣哂
宜家好多人都已讀不回
本來都好炆 最後決定以其人之道 還治其人之身

唉，但我同佢又唔係好熟，容易唸多

幾大

平常心

霎時間好難舉
總之我d思想行為係好烏托邦 但係響依個咁複雜既世界同價值觀上面就變得好異類

因咩事唔中意屋企人

同是好唔鍾意自己屋企 又搬唔出黎

我同女友過曬20

其實係咩apps

26歲啦 做左野幾年
唔係細路仔扭下計個種 唉

happn+tinder
你有無興趣match我

冇唔鐘意屋企人但想自己住

可能係掛

諗返起得唔開心嘅回憶都幾慘

LM

水瓶座？

唔好傻啦無女俾你晚晚屌架

我兩樣都冇挽

屯門區 20歲扑扑脆
快D黎match我

有咩高汁apps介紹下

Snapchat LM

一直已讀人好攰

Happen好似有玩過 tinder好多外國留學返黎唔敢高攀

好難一次過講 係累積既
坦白講由細開始已經會羨慕人地屋企可以好close 中學開始已經唔意佢地 溝通唔到

金牛

當騎牛搵馬囉

只禁local女
野雞不了

咁我可能同你相反(?)
好鐘意睇反烏托邦既野
呢排先睇緊套劇
無野係可以獲得完美既平衡
必定有野要犠牲

我會較冇藍剔顯示

2個努力儲錢

我鄉下仔，咩係LM

放心！一定唔會

響屋企冇私人空間 想自己有間房擺下自己鐘意既野

Sc 喎

從來冇擁有過自己間房

廁所夠唔夠私人空間？
利申我全屋無任何嘢分隔
日日都同老母一起住

凡事要睇淡
每段關係都唔好睇得太著緊
辛苦既只會係自己

SC未更新可以唔洗撳入對話都可以睇到人地講咩

IT狗好想幫你update

Snapchat一早幫我自動更新

有禁易睇淡都好

咁就岩啦

最近識左個女仔
好似幾有feel 但唔肯定自己係咪鐘意佢
於是一直處於加深了解嘅狀態
睇得出佢由好冷漠變到都有少少野
會主動約我出街 唔想走要見耐啲等等

問題係
究竟我應該繼續咁溝通落去定係決快手溝佢
難得我又肥又柒又窮都有女肯同我加深了解
但我又驚真係溝到佢先發覺自己唔係咁鐘意佢會害左人

定係我繼續保持現狀
但我又驚到時會過左timing

我有房但唔俾閂門，除左換衫

Snapchat留名

去馬啦

我女友正是

如果係我冇咩所謂 我只係想有個地方放自己野

我有房 但同呀哥一齊訓

你禁肯定溝奈

到

只要對門唔係keep住打開
一分鐘內有人拍門屌你係房JM9

你巴定絲先

巴

我都係！未到吊既，但唔明父母咩思想，男仔就驚打丁姐

唔好諗A片情節

同丫哥如果感情好都唔差既

Gv情節

由一出生同房到依家 童年超開心

咁我都係假設啫
唔會有人假設自己衰硬嘅係咪先？

發覺都幾多控制狂父母

驚你係房DIY

利申成日係女友間房打飛機

細細個管慣左
去到大個唔識得要放手

負皮你

溝通下先囉 大家有意思既唔洗表白都會一齊 （當然到時都要做下樣同佢確定下大家咩關係）

巴打唔俾入黎 利申巴打

希望你唔好溝到先發現唔係真係鍾意人啦
好撚痛

就好似你個名咁
所以痛

00後

90後嘅車邊

佢地識禁唸就好，酒都唔俾我飲啖

返去做功課

2月生日 差少少

女仔唔識飲好蝕

係咪要相認

其實佢就係你女友

你試下幾日唔揾佢，睇下有冇掛住人先

仔仔們一野KO女女

我女友account我知
因為係我特登係自己學校email server開account俾佢register

喊到喊唔出 好絕望

可以改名

睇你個名就知你唔係wor

要唔要滋潤下

打埋出黎都唔信

我每日都login黎睇下

冇禁多電視劇情節

你以為佢得一個ac?太天真了

酒邊有得避
唔通去到將來30歲人都仲係未飲過酒 ？
女仔學識自保好緊要
如果我生女我一定教識佢飲酒

連登要edu domain或者ISP mailbox
而佢對ISP個mailbox一早遺忘曬
得返我開俾佢嘅account

你以為佢得一個男朋友幫佢開？太天真了

所以我有偷偷出去飲

飲唔飲得多先

但我試過好幾次對方俾晒signal都仲諗緊
結果諗得太耐冇左
好驚又係咁

落酒吧

帽事嘅

Jolly sandy

我姨教我表姐飲酒係叫威士忌加冰
因為威士忌苦，唔會好似cocktail咁大啖大啖飲
飲成晚都係may姐
落樓都可能未飲完一杯

我女友都飲 佢堅持話唔會賴野

Jolly sandy 都賴野

結果我隊佢飲即刻中曬招

順便屌埋佢

一啖過啦

識玩

Mk jai

sorry
我係屯門仔

1shot先幾十ml

我唔識啲野飲名住
試過飲過幾shot ，不過都只係小wing，不過好快醒,應該都係Whiskey

講起Whiskey
拿Whiskey我就無飲過啦
Whiskey Zero就聽過

訓晒？

千禧絲打

99係千禧咩

原來你99 我千禧

Jolly sandy係咪姐係有溝red bull

jolly sandy 就係jolly sandy

好似差唔多 都係0.5%

利申無研究
只知酒精越高越易隊冧條女

如果係老江湖應該難啲

咁你係咪

突然醒起，罐裝嗰啲？？

係

乜我地咁夾嘅

我飲酒經驗好淺

查實我係你女友

行開啦你
我明明睇住隻cam佢訓左架

就算唔係都
在一起 在一起

隊夠6%個D
我條女即刻成個人淫妹上身咁

咦 好衰架 講我地既私人野

我真係睇架

有冇睇飛虎 cctv可以改

Network有兩粒一模一樣IP就會撞
bye

帽事既

咁岩佢另一個男朋友係it狗

禁佢真係好易醉

帽事嘅 大不了咪溝你

而又咁岩我用Switch+802.1x Authentication
無得佢隨便插嘢上黎個network度

我矮肥毒柒

無圖就無得討論嘅

照去馬

快啲睇下個鏡頭係咪冇郁過

唔好FF啦
All check凸 normal

正撚到

我唔信

我唔信咁既樣會敢po出黎

比返個正評你先

真係千禧巴打

係99絲打

感覺自己老了

呢個世界冇野冇可能既

我唔信呀絲打

加返個Snapchat見真章

媽媽叫我唔好隨便俾sc人

禁快

扮曬野
call我啦

訓曬教啦？

訓左

睇得出

即刻裝撚返個snapchat先

你係巴定絲

我都估係 好賤 要走都講清楚啦
好冇品

放唔低咪搵返人囉 好過一個人係度唔開心

都係 特別屋企人都仲會問下我知唔知佢近況 完全唔識答

Ok

牛牛拍拖時係咪會好悶 覺得日日都係差唔多 對方係你視線範圍內就得

慈雲山區

有六尺（訓係度）
33歲骨都脆 快黎match me

有嘗試過揾

不過佢好似有新仔lu

仲有po相放閃

仲揾黎做乜

水瓶座痴線的

開頭邊會話好好好鍾意㗎
順其自然 一齊咗嘅話相處耐啲又會再鍾意啲㗎啦

唔係咁㗎咩

痴線 點解要咁

做下其他野 時間會醫治一切

唔好影衰屯門人

好難講
或者就係你踩到佢地雷 佢唔想再理你

咁你搵佢時講咩先？佢咩反應？

當初分開係好唔開心？

Why

Lm

早晨

當初分開係和平 但係好唔開心

之後發現原來佢周圍同人講係我做錯事先分手

明明事實就掉轉

我係水㼛

我望住天光

點樣和平又好唔開心地分手

我覺得兩個人分開得都唔一定得一個人有錯嘅 你睇佢錯 佢又睇你錯啦
對錯真係唔好再諗了 無意思

真係鍾意嘅 搵返人就算冰釋前嫌都好 起碼無遺憾 又唔使成日訓唔著先

有咩特別痴線野

其實佢做嘅野都幾過份

每次想揾佢之前諗一諗

咦 都係不了

咁就算啦

大家都有新生活過得好咪得

狠心d一野天殘腳踢走佢

佢好似生活得唔錯

有新仔

情緒病好似好返好多

我諗就算我揾佢 佢都未必會理我

其實我都唔明點解要標籤水瓶

個特大 笑咗

我同你講早晨就真
弟弟返學丫

咁都幾好啊 我都想我ex過得好 但我知佢無

咁你自己又過得好唔好

Btw我之前都有情緒病 真心難頂

你自己標籤自己痴線先

我坐緊車去返工

成日有野幫佢助攻

琴晚我部iphone無啦啦整個人物特輯

將我同佢D相整一條片出黎再加音樂

仲識揀D搞笑相

放過自己 天殘腳踢埋你自己

你點知佢無 仲有聯絡咩

我就還可以啦

有意無意之間都會慢慢做返以前應承ex嘅野

情緒病係自己同另一半都好辛苦

我都唔知點定義而家嘅生活

一方面好進取揾工

一方面又頹到仆街去飲酒

返完工打下機 做下gym 上下連登 咁就一日啦 放過自己啦巴打

btw 架妹好似幾正

準備緊下年去日本做野

如果佢請我嘅話

男優

傻架佢地

遲下會見到港男下海

痴線佬

點解wor

眾有8個鐘先收工

我總有方法知道

既然唔會搵返佢，就放過自己

我ex嗰時飛咗我 不過都啱嘅 佢無必要陪我一齊捱

準備返工 返兩個鐘

我6個

返兩個鐘夠皮？

好過份

輕輕鬆鬆

你好返咁你唔揾返佢

唔啦 嗰時我自殺 佢同我好朋友都覺得我係威脅緊佢 嗰種委屈真係頂唔順 不了

仲鍾意咪揾返人

你自己講嘅

A0 答你唔到

我巴 不過我冇新歡 唔係我

當對方連你自殺都可以睇成咁樣，幾鍾意都無用啦巴打

搵返個再答我

我唔評論

我都係水瓶座 好極端 一係成日諗太多 一係逃避乜都唔想諗
我呢排諗緊究竟我男朋友係咪唔緊張我 究竟係我想太多定點

其實都無乜野了而家
可能係自從好返日日都好鬼開心
剪咗個柒頭都無乜野

不過記性差咗好多就真 好多時連自己啱啱係唔開心都唔記得
或者有啲野要諗好耐先記得返

嗰時用嘅方法太極端了 雖然好返但都有唔好處

對呢個星座無乜認識
但我諗有啲人唔會乜都擺上面嘅
你睇下佢平時對你點 再諗下啦

放大優點 縮細缺點先係行得耐之道

如離開你會更自由
話我知為何還不夠～～～～～～

Demo都咁好聽

好唔開心

何解呢施主

真心對人好 人地唔一定對你好

咁當然啦

覺得付出好傻仔

心甘情願都冇辦法

好靜

有呀但好似好冷淡

Send啲得意搞笑片畀佢睇

一向都係架啦

大家有咩做

放工

恭喜！
我已經hea咗兩個鐘

輕輕鬆鬆收了工

開心 又到食野時間

今晚見 happy hour 先

聽日又放假啦啦啦～～～～～

聽日又要返8個鐘

馬拉松

你呢

諗起經已有一段時日無買過鞋
著開一個牌子就唔會想轉

我仲讀緊書 私補＋自己細細地搞左盤生意咁

買咩鞋幫你買
我今日都諗緊你係咪幫人私補

我喜歡著pump 真心好著 已經有兩對 想再買
最近想試下全白色既ultra boost
不過搵咗好多間都無女裝

醒目！返得兩個鐘應該就係得私補啦？

有ultra boost btw 歐洲boost冇折
眾有家務助理

唔識分啊
但我搵咗好多間 全白都係得男裝

家務助理兩個鐘唔夠啊 煮得飯黎又清唔到潔

唔信你秒回

屌 咁得閒

馬拉松幫到你

一陣再突擊檢查

笑左

係咪千四蚊

等你

冇記錯好似係1399

1399.5 要個袋

七月啦 七月去買

pump都好吸引

黎再搵我

唔知邊間
你係度爆又唔太好

銅鑼灣 驚爆就星期一二黎

cwb係咪都好多大陸人 做得辛唔辛苦

五六日多大陸人 辛唔辛苦 只可以話唔夠pizza hut 辛苦

我補習都有家長係大陸人，但我比較好彩既係佢地都好nice好有禮貌

旺區日日多貴客

有D係好既

施主都係馬拉松？

一張單係咪有錢分？定做又36唔做又36

不

算啦佢已讀不回

跑大數 個人指標

計公佣btw唔夠數都係會比人吊

相反香港人真係越來越西，話說今日我係廣播道等車，有個香港呀太見我前面個小朋友唔等走左，就行上黎直接打我尖 我真係眼都突埋，之後話：「哇，咁排隊真係第一次見。」 之後頭也不回走左

咁之前點解斷既？

我超驚做要跑數既工，我sell人完全唔掂

呢個堅 呢家香港人真係好on9 成日小事化了大 買對鞋試十尻幾鞋🤷🏻‍♂️大陸人眾好 勁爽快 試都唔洗試就同我講包起佢

做做下就慣

係，成日小小野就係度嘈，都唔知做乜野
畀得少少錢真係當自己皇帝咁

所以我地鋪通常見到香港人都唔sell

唔使理佢地

knock knock

BTW做呢種跑數工壓力堅大 試過想食煙
利申：冇食煙 我公司全部人都食

同女朋友一齊好耐，但是可能要散了

仲有個大煩惱就係驚嫁唔出
仲有兩年就三十，未拍過拖，個樣ok唔肥，個個以為我有拖拍
我唔想男仔因爲貪我有樓先要我

淡了？

唔好啦 食煙又傷身又晒錢
壓力大 食下零食 或者訓下教 或者亂咁唱歌啦

為什麼啊

點解未拍過？太高要求定係咩

放煙break

我無淡，但是對方好似淡左，加上大家翻工都好忙無乜機會見面

係呀 我眾要全公司都食煙

食煙= 番工時間一齊hea

去轉旅行乜都搞點晒

同意

我同我女朋友都試過 一齊左4年 試過中途分開左半年 一齊咁耐難免有淡既時候 但去次旅行後 感情愈黎愈好 身邊個個朋友都問我地點解一齊咁耐都好似眾係熱戀期

岩岩翻新工未有大假呀

到底點keep到

事不宜遲

我地六年了

拍拖未試過過到兩年

我好掛住前度

幕後玩家 ？

分開左幾耐啊？咩事分開

畀人玩就有份

一野天殘腳踢就佢
唔好掛住啦

拍幾多年其實唔重要，最重要係會遇上同你一世嘅人

已經唔信咩一世

點睇每晚都訓係度玩電腦，玩玩下就好眼訓
係電腦唔係電話

半年了 佢未放低前度

唔訓得架 你要秒回人

前度係最大既敵人

你地好靜，可唔可以畀我秒回多d，唔係我就會訓著

晏D應該多人

而家係咪太早

當然

我係一得閒無野做就會無啦啦訓著左嗰啲人嚟

絲打平時有咩做

私補 出筆記 整shop d野 睇書 煲劇 玩ig 訓教

仲有得閒去做下YOGA咁

人生好苦悶

絲打幾大 退休生活

22歲 哈哈哈哈
我呀媽都係咁講 話我完全係退休人生

有冇人都係嗰種平時嘻嘻哈哈
唔開心都只係好轉折既方法表達
但又唔想講
好辛苦宜家，想喊但我又唔可以

一個月人工幾多 夠洗？

因咩事呀絲打

有野又唔講，人地都了解唔到你

好hea就七千幾 努力d就8千幾
不過我仲讀緊書嘛 都未畢業 仲可以hea下

只係慣左收藏自己負面情緒，唔識同人講

未畢業有shop 跪了

我係咪有病，我可以喊都唔出聲，屋企人唔會聽到

問十幾廿次都唔講 真心問到灰

尋晚眾好地地 今日發生左咩事

唔開心關屋企人事？

shop賺d錢唔想洗 所以無計落去 實際我都唔知我係賺緊幾多
我覺得我已經去到好hea既地步 而家唔使返學 日日訓到十一二點先起身
之前為左搵錢 逼到自己好辛苦 而家發現原來hea係咁幸福 再叫我努力已經好難了

未必既 唔好發大個情緒先

唉 生活艱苦

同佢傾電話
都feel到佢想收線
之後佢話whatsapp再傾啦
然後就斷左幾日

對 我之前係搵埋搵埋d錢拎晒去睇醫生 唔知有乜意思

傾電話時係咪講錯d咩

一直都冇好過 今日爆一爆煲
感覺我再唔叫下辛苦呢啲我個心要爆

無啦啦做咩睇醫生

我明你個feel,揸住電話又唔知揾邊個

冇事 有我地陪你 有咩講出黎傾下

來吧 我們在呢

太辛苦 晚晚好大壓力訓唔到教 勁易就發燒失聲又盛 又成日胃痛

而家調整個模式 無乜病過

咁癲 絲打之前返咩工

係搵完都無人應先心 up 我知道唔係個個24 on call 但當你發現出問題時自己係孤獨無援嘅時候 好難受 我宜家好想有人一槍殺左我就好

都係一樣私補 但可以補到就死
晚晚無八九點都唔可以收工
一至日無假放 仲要返學
夜晚返到屋企仲要出筆記 做自己d功課
最重點係訓唔到教 所以身體一野虧空
（可能你地覺得濕濕碎，但嗰陣好辛苦，d學生全部係中六，前途係晒自己手上，好驚佢地成績唔好）

我媽好唔鐘意我私補 話睇住我身體變到差成咁
我諗我都係第一個人係父母唔想我返工

呢度秒回

教中六係壓力大D既

而家輕輕鬆鬆幾好
無再訓唔到

你就好啦 返工好鬼痛苦

只係我比較幸運而已
之前無聊試過apply d sales黎做
做左半個月就無再返

我有諗過同女友返大陸發展 BTW那有錢

返左屋企先啦傻仔

返大陸會做d咩

開間小店 因為係大陸有物業 但要搵個靚位開

咩小店先？

羅湖㗎啦？

大陸

用香港做招牌既糖水店 聽親戚講個邊d人好鐘意食糖水

我覺得返大陸開好危險
d法例完全任佢講 你得罪左人既話佢求其一句就砌到你生豬肉

但係香港根本開唔到

開d唔使拎咁多牌既

例如呢

開食肆要好多牌！
開d舖賣下野咪唔使咁多牌囉～～

儲夠錢先再算

加油加油
但巴打你幾大
如果結婚同開舖咁揀邊樣

18 我諗應該開鋪先

18好年輕

原來已經去到38頁，真係承蒙大家厚愛

就完啦 再開

好滾動

又冇人了 唔知#呵呵路過點呢

以前都好嘈，一排無上過黎，就靜咗咁多

諗起聽日要返工真係崩潰 好想快d去旅行

去邊玩呀

7月去台灣 9月去日本

台灣正！前幾頁有個巴打話佢九月都去？？？？？唔見左了

上次同女友去完一去難忘 人情味爆棚 上次住板橋區 酒店樓下有7仔 有好多早餐店 過一條街有個夜市 消費又平
搞到返黎重左差唔多5公斤
同女友都好鍾意食野

台灣

9月去日本 師兄有冇行程好推介

台灣真係太正了 我最想搬去住

LM 我都想

7月去完話你知

追蹤你先 廢事唔記得

琴晚Ben sir睇樓講台灣公屋 1200蚊租千幾呎仲要有會所

本身想去完打遊記 不過同屋企人去飲飲食食應該冇咩特別 又驚自爆

杜文澤都有講 百幾萬有500呎樓

等你巴打

不了

分左手一個月 而家先覺得自己一無所有 好空虛

點解？朋友嗰啲呢？

男人老狗

上次我睇到佢地要離婚
而家發展成點

唉 好撚煩 明知屋企細應聲都要夜媽媽開大個喇叭食雞 又唔知嘈住成屋人 永遠唔理人感受 食屎啦

仆街我都聽到d腳步聲啦 屌你聾架咩 唔知以為真係同人打緊仗 又要屎 俾人殺就大叫

宜家就係離左婚😂😂😂另一邊廂想反撻又不成

邊個嚟

係咪女人想反撻

男 女個個比詹 sir tum 一 tum 就戴戒指

好煩

早抖了各位

想喊

何解呢

屌邊到都見到你 又唔想喊了

早晨 夠鐘去返工

無睇幾集 都仲係係呢個階段輪迴

Good morning

發覺有啲女人真係好恐怖

指個老婆？

係 同埋下面留言班女人

個老婆弱智姐

好恐怖 咁小事都可以諗到咁

Lunch Time

下午茶啊嘛？

對我黎講係lunch

鐘意左個男仔，但佢應該對我無意思
點可以令佢對我有好感？
都算friend 可以約單獨食飯

細心 體貼

平時可以做啲咩？😂

多啲關心佢啊 聽佢講野 讚多佢啲
出街咪帶紙巾呀 買野飲買埋佢嗰份之類

［有無心事都入嚟］秒回到四點（2）

1001